你班仆街搞鳩自己友，黃底一芳老細出post 澄清佢地係黃

屌六月果陣都講左香港同大陸個代理唔同
你地屈鳩自己友
繼續唱衰都算
以家仲裝修埋
你地自己友都搞
有份屌果陣自己好買返十杯補數
同埋唔好有下次啦唔該

屌你地班仆街，搞自己友

Up

push

話你地真係痴線，送埋茶水比你地抗爭都要屌

推
買錯個奶共代理佢都唔想

上次甜筆神先講完又黎

Push

Support

屌你班痴漢
點解會裝修埋自己友

唔好亂鳩咁攪

尖東

推

希望真係fc 左先裝修

香港人 反抗

唔會屌前線手足 但都希望真係搞清黃藍先好搞
加上香港一芳真係澄清咗好耐...

推 唔好搞自己人

呢間罷買啦 唔好裝修 始終有爭議

幫手推
其實一早已澄清過
香港一芳係黃
台灣同中國一芳先係紅
攻擊前最好查清楚先
係現場嘅手足見到亦請幫忙解釋

最後，可否發起懲罰一芳行動，買哂佢啲嘢飲？